[FCed，有link］隔離個空管主任Post話今日好成功，不過...

今日搞到大部分客運航班delay係好成功，不過仲未夠！
空管朋友：其實今日對貨運影響係好細
上面有link睇到8月12日既貨機其實大部分都係無受影響

唔係話今日唔成功，不過我地要繼續努力

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好一點開始
應該10點am拖到6點

真係唔好咁早自嗨
根本無嬴過啲咩
香港人要繼續努力

推

客機都會運貨

自推